發覺依家d後生女,自我保護的意識太強烈

時下的少女,發覺佢地的戒心真係超級重
佢地似乎覺得人地做咩,講咩都係有目的既
其實是咪狗公太多,平時日日都受到騷擾?

咁香港男人既速食文化真係嚇親好多女性既
仲有香港一班隱閉毒撚既行為真係連男人都俾佢地嚇親

你樣柒姐

因為如果唔小心出事既話會比人屌"唔XXXXXX咪無事囉臭雞！"

自我保護意識強就唔會咁凍仲周街都係短裙短褲

依家d女大波左好多
又高左好多
又唔介紹露

好撚正

隨便又鬧 保護自己又唔得
咁要點呀

對住你先強啫

你睇下d垃圾tg 交配post都知要提防下狗公

做女仔唔保護自己
出咗咩事又比人話係雞係公廁
比人公審 咩自己拎黎
理你又比話你話收兵
其實都幾無奈

持平d講,保護自己絕無問題,但唔洗極端地覺得別人無時無刻都別有居心吧?

其實係因為聽太多身邊人講 所以會對呢啲野好有警覺性

如果唔係時時刻刻提醒住自己咁點保護自己？
人心隔肚皮 你點知個人係唔係想害你
好人唔係少 但我淨係知害人不利己既人太多
何況係你身上覺得有着數？
細細個啊媽就教落女仔要好好保護自己
而家條街咁撚多人 撘個車都要搵袋遮後面搵手擋
你唔保護你自己 有事個陣祈禱？
比着你第時有女朋友 你都唔想佢比人過橋啦

咁你想我地班女仔點？

睇完你個reply就明

喂屌，隨便上下網都咁多偷拍，比我係女都驚